D OL出街食飯無帶遮

陣間又返去除鞋浪腳

岩岩出左去沖涼
唔好哂

白色紗質恤衫，濕哂

件恤衫透哂